正式宣佈: 雨琦係新既維他命,代號係 Q

側面琦

嘟嘴琦

醫生琦

抿嘴琦

仙女琦

可愛琦

帥氣琦

不了

樓主=五毛

性感琦

北京小獅子

支持雨琦

1Q

護旗手不了

好想唔戴套中出佢

代號係支

戀愛了

又要找她約炮了..